未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

鄭立: (黑警)加薪是為了酬庸，但擴編和增加大量裝備、補給彈藥是為了預備未來的鎮壓。這是唯一的意義。

武力鎮壓。

他們已宣告未來一年會進行更強力的武力鎮壓，就是要推更爭議的政策了吧。

//

以黑警現時嘅裝備同編制就已經可以壓倒性解決現時規模的街頭運動
事實上 經過理大激戰 條例壽終正寢
要有更激烈 更大規模嘅抗爭出現

最大機會就係有更具爭議嘅條例推出 即是23條

既然林鄭政府嘅民望早已回天乏術
咁它臨走前將完成最後一個政治任務
相信係非常合理嘅

故此
今次派$10,000只係煙幕
真正嘅目的係250億軍費
而依加我哋要做嘅就係盡全力阻止呢250億通過

泛民議員們
如果你哋又阻倒軍費撥款又做到全民回水
咁固然好
但今次要認清嘅係
呢250億過咗
換來嘅係全方位嘅打壓 更巨大嘅白色恐怖
到時影響嘅唔止係一條街頭戰線
所以如果有得揀真係寧願唔要回水10,000都要阻止加軍費

我知阿 泛民響議會係少數
保皇大口狗實全力護航架
但咁樣唔係唔反對嘅理由
唔係咩都唔做嘅理由

而我哋民間戰線就必須要做好文宣
用輿論保護議會內嘅議員

光復香港 時代革命

推

推回水萬三instead of一萬好似係一個唔錯嘅方案
冇人會嫌錢多
而且要講清楚唔加軍費就可以派多啲

最好搵個理由抽晒埋民生野出黎插隊過咗先
其他有爭議嘅再傾
政府保皇唔肯就煲大佢

點樣整
有大口狗 主席真係唔得

太多人聽到派錢就乜都唔理話好 要諗清楚背後嘅陰謀啊

冇錯
反正依加抗爭日常化
又冇大規模運動
佢哋加軍費根本唔合理

下屆又係佢做啦

以黑警現時嘅裝備同編制就已經可以壓倒性解決現時規模的街頭運動
事實上 經過理大激戰 條例壽終正寢
要有更激烈 更大規模嘅抗爭出現

最大機會就係有更具爭議嘅條例推出 即是23條

lm

真
連之前薯片都係比人屌到開花先直接派
今次運保皇都撐回水
根本就係極鬼嘅事

民間先宣傳咗唔加軍費就可以派多啲
方便議員做野

點都唔撚可以俾佢過，過咗依一年軍費仲高過利比亞

香港人打撚？已經唔關夠唔夠勇武事

改左制度 唔係由年資同年紀最大果個做
所以一定係佢

AGREE

真
到時除咗美軍真係諗唔到有咩可以打得贏
和理非今次真係要保護好勇武 為勇武留下機會

怕咩？

和平先係我哋最大武器

其實無啦
已經玩完
大家移民啦
共產黨根本玩撚哂

共狗真係好盎惑

200億夠買200萬支AK47

呢啲時候唔好曲。。。
到時首當其衝係清算勇武
勇武實寸步難行

唉屌
今日我啲黃絲同事已經講緊用1萬蚊買遊戲機。。。。

推~D錢係香港人ga, 唔撚係比D黑警支共狗ga

真

黑警自己買武器啦
武器如衣服
應該自備㗎

唔理啦,都無人敢反政府架啦,有錢收咪幾好

其實就算唔批
佢地以而家既裝備都係打到勇武仆街
正面衝突冇贏面

中晒

武器如衣服=休班帶武器

要諗其他方法

大家千祈唔好俾一時嘅甜頭蒙蔽雙眼呀

搞次遊行集會 等普羅大眾知？
最好幾區和平集會？

肯撚定下個立法年度推23條㗎啦
依家根本就鋪緊路
短期內社會根本唔會停止抗爭
所以，九月選舉先重要
過到半數議席就有否決權同政府制衡（不過真係好難）

250億派埋幾好

驚嘅係到時更全面嘅全方位監控
佢哋可以請更多狗
到時人mark人都得

當然 中共都有做緊
但中共經過呢次武漢肺炎
國力點都會跌咁啲
佢哋會想響香港人嘅稅金度抽維穩費其實係理所當然

推，派錢帶有魔鬼細節，政府玩分化尼個時候我哋要團結一致

上街既人
大部分不勇不武
少部分勇而不武
既勇又武既人比黑警更少
呢個就係正面衝突贏唔到既原因

Push

推你老母

公共衞生理由
民陣都唔搞住 同埋好多人真係驚
到時聚唔倒人仲衰

冇錯
一人多3000
請廣傳

push

推！

Pish

就算得罪班藍屍 偽中立 偽黃都好一定要阻止撥款

可能唔叫23條
叫國安法

推爆佢

推呀，屌你老母！

pisg

pish

希望再次得到國際關注
輿論永遠係政治既敵人/朋友

真係要盡力阻佢開會 我覺得就算玩大d咳血都要阻

所以立會過半係要做
議會內夠票, 佢推乜撚都唔會過
唔係到時又要大家上戰場

每人一萬分埋黑警3000

agree 推

推 黑警可以落去慢慢數

[簡單易明] 請記住拒絕捆綁送錢賄賂口號

我要萬三

根本就劇本後
唔會中糖衣陷阱架

煲大佢

警察國家，2019進攻埋大，暴大。2020攻埋其他大學，一統所有大學

認同，之前都放哂風

屌 推

重點都係制度

到時就會dq

可以點做

一定會
因為DQ GPHONE都冇事

但我好想問歐洲邊間廠會賣警嫂俾香港軍
benz 話左唔再做香港政府生意 得返英國同東歐野 唔通轉用強國警嫂

之類啦 可以搞完叫人唔好去？
依家文宣咁薄弱好難搞
一定要搵返啲政制化方法表達素求
最好由區議會做 但又唔好影響到佢地形象同聲譽

辛苦你了，曱甴文宣組

自反送中開始港共已經打壓遊行集會自由
預計肯撚定會將D錢拎去請更多新移民黑狗入狗屋
強推23條
你敢上街?
打撚到你唔敢出聲

推啦

其他國家奶共扮睇唔到 單靠香港人可以點.....

派唔派錢都會通過到

屌你老母5毛中肺炎啦柒頭

今日唔打
將來冇可能打

好懷念6月的連登

法國話照賣喎

強國野都夠打撚死示威者啦

屌

250億對付200萬人，每人價值係$12500

咁唔係示威 係示弱
人數已經係和理非最大武器

而點做 首先自己做起啦
說服身邊淺黃 好多人當正有1皮去食黃店
仲有跳出連登同溫層
呢個post一千正評都reach唔晒出面300萬手足

然後文宣唔會冇用
依加大家唔會企定定睇
就用番sharp嘅設計同大字報

合理
佢過到就麻煩
到時會死更多人

好似話歐盟冇真係立法所以可以出口比香港警察

TG :
FB :
IG :
WEB:

真
每個人都諗點樣可以做多啲
可以講下自己意見
唔會郁啲標籤人5毛保皇狗熱狗sir

理大一戰真係證明200萬和理非勇武一齊衝都冇用
唔敢想像加250億軍費會係點
用嚟買實彈嘅真係可以死幾萬人

合理

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

但係有啲真係好明顯

一眼就睇穿左

中國大量軍備， 阿爺需要外匯

最有效就係立法會議席過半

200萬一齊衝去俾人打當然唔得啦

建議泛民同文宣要進可攻 退可守
1.進攻（動議3千蚊）係為咗打擊藍絲建制 等佢哋為咗要多d錢 反對警隊加薪 如果建制唔做 間接令建制失去選票

防守（拉布反對警察加薪）係最終做唔到嘅對策 但慎防港豬同中立會覺得你阻住佢拎錢 要文宣解釋返 防止失去中立支持者 詳情參見 ＃81

但係更重要係防守 洗咁多錢比警隊 大家明政府想做咩嫁啦

希望泛民可以參考
兩者文宣都需要

到時已經過撚咗

23條+軍費

推 如果熱門可以多啲呢啲認真post就好

七月休會前過技術上做到，但唔算太大可能

sorry詳情參見＃81呢個打錯咗

推推

冇錯
要拖
而且我哋心入面就算知唔要一萬都好
但策略上唔講得
最好就話政府派得唔夠

Tui

今日都講到明明日大嶼會繼續
主流嘅人都係冇乜感覺

講到咁, 佢要夾硬既係咪直頭唔經立法會都得

家屬

因為我今朝第個post有打過類似建議
crop過嚟唔記得delete咗佢

一支RPG 都夠呀

如果真係有200萬人有雞尾酒 我諗會有籍口開實彈
到時盞死10萬人

政府依條舊橋就係將個波拋俾民主派，等佢哋做磨芯，兩面不是人
正確解法應該係將責任轉嫁返落市民身上，我哋搞個全民聯署支持立法會分開黑警開支同其他財政預算嚟通過，等泛民可以得到民意授權而拉布

係民意授權好重要 睇下有無搞手肯做

可以crop埋#81過黎

tui

200萬人有雞尾酒一齊衝
死10萬人 我做個10萬人其中一個
革命係流血係激烈嘅政局轉變

推呀屌你老母

一齊努力

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

講真，全民1萬，最後咪又係通脹，令d錢貶值，意義不大

好擔憂

冇雞尾酒都開實彈啦 不如學下靚坤咁對付家屬仲好

如果係咁希望佢射準d先 死得痛快d

agree

唔可以過

別忘記我們一開始是如何阻止反送中
如果遊行、示威、文宣有用
我們一開始就根本不用走到那一步

就算有200萬人
做到勇武頂多5萬個

請黑水個班大概幾錢日

推推推推推

人點入境？槍點入境？
你要黑水開戰艦殺入香港？
你當支那解放軍係塑膠？

認真 玩突擊或者做下文宣好啦
咪下下同班狗磨幾個鐘
咪益佢地又可以呃ot 錢
自己又增加被捕風險
義士安家費都無
佢地成最大贏家

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

我嘅諗法來自呢個post #81 巴打提出嘅文宣方向 我唔直接copy佢嘅說話 可以睇下

全力拉布

勇武已經死傷好多人
頂唔住啦

黎緊香港警務處將所有EU車換成裝甲車 用作巡邏任務

十年

仆街港共政府

死撚開啦五毛狗

幫手推

又黎鄭立 我咁多人 我係屌佢
黎 咩方向
圍多次係未係？
拖你拖到幾時？
一日兩日 佢要過 一日就可以過 若非六一二大包圍 已送中了

推
推
推

大把仲一齊玩

無人搞保皇狗係咁

樓主唔好製造白色恐怖啦

加唔加 香港人8個月前 8個月後既今日 未來8個月

都係冇可能同狗隻正面衝突又打得贏架啦

根本嘥鳩氣

其實成日話衝衝衝，好多人都唔知衝去做咩。
兵荒馬亂指示更加要明確！
例如沖去拎罐可樂，沖去熄咗部電視

唔係一味叫衝啊

軍費暴增,為左日後硬推23條

斷交通,港鐵封站,巴士搜截
水炮車.裝甲車駐守灣仔至金鐘及立法會
大批軍警喺金鐘戒嚴,催淚彈.橡膠子彈.海綿彈.實彈步槍

真 買多幾架水炮車都仆街

cls

但會唔會係之前出概 tender 買落
因為佢中左標要睇 demo 利申唔熟呢d

已經計埋可以升級嘅人

11

會唔會行行下爆炸或者冇油
你睇下隻撩凌 閂冬濫就知
冇左隻補給係隔離都去唔得遠

死仆街正苦!!!!

果啲高科技咁多 裝甲車成百年歷史啦 邊有咁易爆

你講嘅依家都夠做
不過相信佢係為加持續性

光復香港
時代革命

攪炒到底

軍費增加可能係因為要請更加多既國安做更加多既白色恐怖
仲有翻新下啲裝甲車同買多幾部狗那
唔通益你班香港人買口罩?

無奈大部分香港人都係目光短淺

唔要個一萬都唔要黑警拎到撥款

反送中〉抗暴〉抗疫〉反軍費

依家唔係黃唔黃店問題了
係要令人知道 政府做民生 會政治化
點解我地收一萬同時要肥水要落人地田 唔係其他階層 而唔係疫症/口罩/醫療福利/研究藥物

就將果一萬夾出黎請美軍得唔得

將會多2000隻狗+ 6架裝甲車打擊市民

點推 好多低下階層會睇錢先

推
唔會俾港共有機可乘

唔要一萬

唔怪得何君堯喺facebook打成篇野話立23條，原來一早準備定，先用錢收買下人心，買唔到就用武力

推呀

真正嘅end game?

推啊！！！

推呀！

香港警察想造反？反攻大陸？香港獨立？想地方割據？

那麼多錢不捐給袓國抗役？😡😡😡

其實可以點阻止
係味立法到時，又要手足犧牲？又要手足流血？？

今次係一個人性考驗來！呢1萬蚊，大家自己唸下要唔要啦

魔鬼開出的條件越好，代價更大

明明新聞都冇咁講 大家只係懷疑 點解標題寫到咁肯定？最憎用假標題吸引大家目光

最好先發制人 依家對家想用糖衣毒藥依招 一定會籍此話泛民拉布 搞左派唔到一萬。 將計就計 一野將派錢改做派十萬 保蝗同港共一定唔肯制 到時就係保蝗同港共 阻住哂搞到派唔到錢

對於藍屍黎講 無錢派仲唔屌7你保蝗同港共

預左架啦，呢啲係維穩費黎。就好似中共咁，維穩費年年升，人工年年加，裝備狂upgrade。港共越做越癲，加速融合。為左keep住收維穩費，黑警會更加痴線，冇事搵事做，製造事端，甚至自編自導自演... 結果就係極速新疆化

泛民請睇清事實，再喺關鍵時劇出賣港人嘅話結果就係齊齊死，仆街冚家鏟

唔好再婦人之仁，唔好再為嗰一萬蚊而俾個黑警加薪過到

無論用咩方法，請你地盡情拉布，拉到底！反到底！

唉....

老實講，如果上街十幾萬人全部又勇又武，好似韓戰共軍咁人海戰術、血肉長城式衝上去，總有機會突破防線；但問題在於呢種戰術損失大到難以承受，一般市民亦無心理準備要以必死決心衝鋒，現實無可能做到

同意

pushhh

一萬？一萬可以買起一個香港人嘅自由同民主？

寧願唔要10000$

推 寧願唔要1萬

呢啲嘢係咪應該推twitter
家下咁我真係唔介意香港高速赤化然後取消獨立關稅區地位

見到有d人話冇可能立23條

一定就唔知，但好大機會會立。

大佬，呢條7婆已經係遺臭萬年，過街老鼠來。我係支那政府，一定將全部最仆街，最人渣嘅事交曬比佢做。反正到時候佢死佢事。

你地唔係咁天真啊？外國會阻止？係阻止嘅，一早做左啦。人地solomon都講過，唔好太依賴美國。始終要靠本地人。其他國就更加唔撚洗講。

唉，屌......

如果到時大多數係支持預算案嘅，咁不如以後轉遊行口號:

要求政府馬上立法23條，國家法。
咁樣至少手足唔洗死，唔洗被自殺，流血。大家以後開開心心做隻豬。

因為1萬蚊，就收買香港人嘅人心嘅，咁呢個地方都唔值得保護，由佢死啦。

DLLM

黑警死全家

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

老老實實唔洗呢250億都屌打我地呢d乜武器都冇既普通人啦...

思路清晰

拎到10,000 蚊但同時帶黎嘅野好恐怖

香港人唔好放下戒心

200萬人 肯罷工就已經得 要智取

香港人唔該比啲骨氣咪貪呢一萬蚊
做到嘅乜尻外國勢力比錢反動嘅講法即刻不攻自破

有道理 幫手推推

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位

唔要再見到泛民投棄權同意

唔多make sense

駛撚用700 億去做煙幕咩
用700 億去買軍備
香港人都死撚哂啦

我覺得係拆關

好大可能支共睇中如果遲幾年先推會俾新加入抗爭嘅義士亂局
只能夠襯義士呢段最小最低落嘅時間去硬推

韓戰共軍係比敵國軍隊殺，殺幾多都冇問題

香港人比香港警察殺，每殺一個就少一個勞動人口，一殺多左佢地自己同香港一齊Game over
(已經無計外國制裁等其他因素)

呢個要推

根本就係俾新玩具+俾錢氹佢哋

唔怕死既勇武係有既，問題係香港人有冇決心踩住烈士既屍體打贏黑警，而唔係逃跑，跑到人踩人

其實我唔係咁理解點解仲要立廿三條，廿三條既意思係指政府有權以顛覆國家政權去拉人。可惜既係777都證明左俾你睇，佢唔需要立廿三條，就算你無罪，都可以用現有程序拉你坐番幾個月先審你
唔需要廿三條都可以令手足被跳樓同被自殺，每一任特首，都有每個最好既時機立廿三條，但到最後都無人夠膽掂佢

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫

重演612啦

光復香港

推推推

經濟都要救
刺激消費

各位密切留意

1
推

Pushhhh

推 好多人淨係關心一萬

而家阻止佢，好過企喺支槍面前阻止佢開槍
要保護年輕人被殺被傷害
由今日做起

老實講句。可以點？二百幾億買隊運隊都得。我哋點鬥？

屌你老母我地唔撚要23條啊

就係要佢dq再激發一波外國可能嘅制裁、更多和理非覺醒、勇武上街

黑警應該減薪

dq咁多次完全無人理

立即發動全港連儂廁
每人print幾張貼喺自己附近嘅廁格，大大隻字比藍絲，廢老，偽中立嗰啲了解而家一萬蚊係咩代價

Üush

🖐🏻☝🏻

推啊

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

以前DQ嗰陣香港人一嚟政治敏感度差，二嚟對社會運動唔寬容，三嚟外國嗰陣未確切感受到縱容中國嘅後果。呢半年嚟三方面都有改善，所以同樣嘅事發生或者會有唔同嘅結果

香港獨立，唯一出路

講得好啱，支持

曱甴近平推

p

黑警加人工就一撚定反對架啦
財政預算案唔改Cut撚哂黑警d預算就一撚定反對架啦
好撚基本同一致，我去買個飯，入面搭舊屎入去你都接受啊？撥開舊屎繼續食飯啊？屌你，咁都忍得，屎都食得啦仆你個街

所以，你老母所有支持呢個仆街預算案加黑警預算，支持黑警加人工既人都係仆街黎

唔好唔記得個黑警預算入面又加津貼、又加幾千人手、又買裝甲車架，屌你個老母

Pin 呢個唔該

到時都坦克鎮壓。。。

文宣配合行動

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

好波
警察叫雞拎我想像緊 一隻🐶屌緊一隻🐔 嘅場景

#萬三thanks
#三萬 thanks

無限添置軍備俾黑警打人殺人強姦

馬來西亞前年嘅軍費預算係273億港紙...

推呀
倒貼一萬都唔可以比呢個軍政府有咁撚大筆錢做軍備呀

警察國家 年年擴軍備俾黑警謀殺香港人

今次一定要反抗

同外國單聲先。

屌你老母 我唔要都唔可以比黑警加人工
加軍費

721831

襯呢段時間操定身子，
行山，跑步也好！

警察國家

庫房對黑警無限開放

思路清晰 十分正確！

唉咁勢完全係

媲美國家級嘅軍備

力推，老系都死推先。

今次真係擺明車馬話將啲錢對付哂你地咁多香港人

裝甲車都只係部分，仲要請成二三千幾人去做，啲人邊到黎？一係藍絲一係退休，同埋仲有用黎捉手足既配套裝甲車6架，仲有更多等緊你香港人幾時準備等死

相信死幾千人都冇乜反應既時候，死幾萬人都係會繼續番工番學 唔好太高估香港人

如立23不用鎭壓,人身安全問題已不會再有人投資,到時只有移民同走難兩條路

你之後會肺炎死全家,辛苦你了

去到最後可能要為港犧牲

支持
一蚊都唔可以加比黑警

預算案就好似，你去買個飯盒，入面搭舊屎入去，你都肯接受啊？撥開舊屎繼續食飯啊？正常人都成盒飯退返俾佢，叫佢改返好，換過盒俾我啦，一樣道理

如果佢通過大家就武力升級

諗多咗
香港人心態上唔得
然後到23條黎到已經太遲

依加個難題係
有班人等咗盒飯好耐
然後其實舊屎佢哋覺得自己食唔到(代睇唔到/淺黃食黃店就夠)
犧牲一條街頭戰線對佢哋黎講冇乜所謂
但如果泛民直接反對 就會激嬲呢班人
所以先要佢分拆 拆咗盒飯分咗先
舊屎再"討論"

你唔記得左每日150個依樣野？

仆街

就算係死幾千人都係不知情之下死
相信當眾屠殺幾千人就唔係咁講

冇真軍火 升級極都只會送命

就算200萬全部係勇武
冇真軍火都要死晒係3萬狗槍下

推
屌佢老母

贊成

港共真係好陰毒

想把香港狗隊完全軍事化

政府處事作風好仆街，你唔反對，佢係唔會改，一樣如期交上立法/財委會。即係檔主而家一定會遞盒飯俾你，問你要唔要一樣。你放心，你拒絕左佢盒飯，佢一定要煮過俾你，因為佢欠你一盒飯

仆街港共

所以要營做一個泛民可以反對要又唔會激起民怨嘅氣氛

係啦
軍費多撚過人哋個國家嘅軍事預算

軍費

一招解決 $10000立法會困境

版上好多廢文，有意義topic幫推

心水清，三軍未動糧草先行

琴晚上過一陣熱門
好快cool down咗

何已完靜雞雞搞23條

Report👉🏻Hate speech
㩒個掣唔係好難啫
唔係唔做呀
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

佢都出到坦克，咁世界上只有美軍打得贏

真係中晒

當年8964
有無後果? 無
無人制裁佢
只有不停奶佢人民幣

換轉古巴伊朗有呢個人口，經濟潛力，就唔會比人制裁

有道理

根本無必然關係，
有無23條，都會攞呢250億，
有冇呢250億，都會推23條

必先利其器！

咁以你睇嗰250億用黎做咩

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

根本就係

嗰陣全球左翼盛行，全世界都信中國會開放，而家過咗三十年啦，全球右傾，乜都變晒啦

同埋如果中國出坦克之後連外國都唔制裁，到時就認命架啦，畀你全民勇武又點，新疆放埋炸彈咪又係咁。因為香港可能有外援先頂到而家咋

每人一萬嘅代價警隊250億同立23條

當年2011派$6000，都係推廿三條嘅時候。
今次派夠一萬掩口費⋯⋯
廿三條通過咗，真係有錢都無命使。

依家都仲有好多左膠
eg 德國

全世界都信中國會開放
上一代人真係垃圾到呢

唉推

都好大機會

好合理

會做左膠就係因為生活得太好

8964
真係唔知背後做咗咩deal先會繼續含

done

隊家屬

少緊d 家屬可以俾到更多單位

推下

但班仆街建制派係到，都唔夠票推翻。
我真係DKLM

力阻預算通過

屌你老母

ola

過咗加薪了

P牌冇得推

唔緊要

唔好掉易輕心
唔好放棄大家
要相約煲底見

根本成個政府都係打壓異己

明鬥已經冇得贏

地下化都唔見得情報網贏倒

和理非唔好放棄勇武阿
過咗呢250億勇武真係同全面收皮冇太大分別

齊上齊落 和勇不分

勇武你們不會孤單 我們在你身旁與你同街前進

同在先岩 屌 打錯字

打嬴警察 其實唔難
你有烏克蘭人咁勇武就得

難就難在, 你打嬴警察, 之後點打嬴解放軍姐........

不如向俄羅斯買
俄羅斯 野最起碼堅過支那

你睇番 支那裝甲車 係 新疆, 西藏
都一樣可以玩到屠殺
裝甲車 對於一個國家來講.......只係好低科技既野

航母, 導彈, 戰機.........呢D高科技野, 支那當然搞唔掂野啦

韓戰

中共死40幾萬人, 先換到3萬美軍...........

啲狗叫雞要錢？

不過強國d士法鍊鋼得唔得架 你睇黨鐵d大陸車就知流流地
之前話popo同大陸買左批唔知咩衫抄歐洲野抄完出嚟套野淨重 6定7kg 定再重d

你睇下 新疆維族人, 西藏人 生活得咁慘
咪知道 中共D維穩工具 得唔得囉..............

一萬蚊係糖衣毒藥...
飯民一定要投反對票！

冇錯
大家都會明白
點都要拖阿

所以大家明白爭議席有幾咁重要未？投白票食屎啦

港共死全族

最尾又係交税用
全民擺交税有無得諗？

有法律同破產風險，可能難號召d
Kkfly整左個交稅器增加政府收稅成本，也不錯

［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎

交唔落手。完。

是但啦 有一萬拎咗先算😛

所以準備攻議會抗23條

無熱門 ？

大口狗守尾門
一出聲即刻落閘投票
隨時因為中途表決，民主派唔夠最低門檻嘅否決權就大鑊

上一晚就沉咗
出面堆垃圾post反而仲耐啲

唔使流血，肯罷工就得，但香港人底線係有工返就妥協

個主席莫須有趕議員出去
夠數就可以表決

612 721 831 101

唔得要番工振興黃店

推爆

其實唔要個一萬都一定會推，唔好咁天真得唔得

橫掂係咁真係想疫情大爆發
真正攬炒

如果姐
唔止一萬
應該成個預算案拉倒
公務員都冇糧出

敵我皆亡

議員支持黑警258億撥款就係支持人權法終止香港特殊地位

難啲咁易就終止
推23條都只係可能會